情到濃時自然直

路見不平 拔足狂奔

愛到床頭有閪屌

無事獻殷勤 不亦樂乎

天下無不爽的真軍

春宵一刻直不甩

呢個ok